8.18 黑衣人講英文大行動

大家吹到咁行話班支那人落嚟搞事
咁唯有講吓香港的官方語言溝通多啲囉

: Hi, how are you?
: I am fine. Thank you. And you?

: Hi, how are you?
: 他媽的！說洋鬼語

屌OK喎
hey bro U alright?

Smart wor

仲有，大家如果100%肯定佢地係大陸人，可以同佢地影張支持返送中相收佢皮，唔洗自己出手

自推一下

就算用konglish都得

幫手推先

Honglish FC 係支拿定香港人

Konglish

ok喎

8.18 全民英語日

: Go fuck yourself and support the Extradition bill

brain problem

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

咁都諗到

are you free tonight?

So9ly lo

Hey bro, what 柒 u say!

識英文真係好緊要

麻煩諗定暗號認自己英文差既人

大家見到可疑/激動人士
試下用英文關心吓佢

: Do you anti support withdraw the extradition bill?
: 她媽的！我只懂吔屎/撈！應該是吔屎！⋯⋯⋯Yes!
: 拍片擺上網先

How are you ar?
I good ar, you le?

you yongmo?

No, I am Wo Lay Fly

diu, no chinese

how u hanging?

How are you
I am fine, thank you, and you?
無限loop

支持64

you today ho ng ho ar

應該係支持平反六四...

ho ball

撚狗又得
狗隻唔識英文

Free Hong Kong

my place ?your place?

Great idea mate

全民練英文

: Police is dog, are you?

有道理。
香港口音同大陸口音好唔同

感者國內同胞支持香港獨立
（記得用佢地自己手機影 放上微博）

講英文yo

hey

上次機場公安都係講英文

i agree with you

Jm9
5p主場

全民konglish，推

口音都聽得出啦

推

we are not playing ar

香港英文口音真係扮唔到
一齊咁樣check啲支那狗

Let me push one push

［入黎啦］終極大絕 進諫白衣人

push

重點係香港口音
或者特色句子
例如brian problem

支持

香港口音終於有用

Totally agree with u xd

Are you brain problem?

what's your name?

I go to school by bus.

星期日集體講英文同急口令!

very good!!!

Konglish!

講英文

i am fine, thank you. And you?

真

如果係64大陸人一定驚到瀨屎

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

konichiwa
kyou wa ii desu ka?

yo bro, smart chu
rip doge n chi-na pig

wo lei fei assemble

Use English that day

懷疑鬼就嘗試用英文

Buy仁 problem

have to push push la

all using konglish ar yea. hihi

呢個支那狗都識
但呢啲就有用

大家一起黎集思廣益

: I go to school
: by bus

用Brain problem打招呼咪得囉

Gum you dou can think out

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

暗號 : 入實驗室撳緊急掣

Ok wor they know no English

ai diu i cant find the right word, so99y.

Do u know what is June 4 incident?

And you?

We are not a background ar!
I am protesting ar!
We are not playing ar!

Okay no problem. Let’s do this

i go to school

咪特登打狗同內地人
依家我地係受害者
捉到隻鬼 掛個牌就算
鏡頭面前 以德報怨
做足pr

Push
721
811

hello bro,do you oppose the extradition bill?
hello sister,liberate hong kong(the time of revolution)

A man and a pen

i go to school by bus

Liberate Hong Kong! Revolution of our times!

問問題去Subway 買包 應該點講?
this ,this and this

Angel 方加加

pish

直頭講港式英語啦
大陸人都可能識英文
但港式英文一定唔識
Hong Kong!add oil!
What 7 u say ar?

You are my bro forever

可以喎

無禮貌，人地問你，梗係問翻人嫁啦
明既就會明

i am no background! i cant find the right word

但都好多老人家，低學歷人事喎

推

818 維園見

暗號暗號
london bridge falling down下一句係咩

great idea, the shittiest popo and fucking chinna should be able to speak fluently

exac7ly

如果佢肯講野 其實用返廣東話都得啦

有腦
18.8

全民英語

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

老人家本身都唔需要點怕係鬼

好似試得過

Welcome to the HK
Support the antigovernment moment

I go To school By Bus
我現時學會了做飯

Wow people mountain people sea wor
Ho lun hot ah

個個一見面就i go to school by bus變連登相識大會

係真，我個中同個妹做海關，搜到好多呢d 大陸人，但又唔可以唔比佢地入境。所以要小心！

Good idea

I go to school by bus

I GO TO SCHOOL BY BUS

Do what 7 ar?

Totally agree with you

What 7 you say?

Konglish口音同講開蝗語嘅蝗族英文 天淵之別

Btw there should be English day every week Hong Kong English too goodest

可以用英文問香港基本常識如
Who is the Chef Executive?
When is the Boxing Day?
簡單英文加日常知識就可以screen 倒大部分人

外國勢力

my power powerful

I am Brian Problem

永遠只會對中國人講英文

自備定白紙同marker，到時隨便寫「平反六四」「天滅中共」「習近平小熊維尼」乜7都好，貼到自己全身都係，貼埋落佢塊面，打撚7佢一獲都無得叫黨媒救佢（唔貼樣可能會俾人打格仔）

818

蝗蟲英文一聽就知

呢個要大大力pish

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

Konglish!!!

by 高鐵

I totally agree with u! How about u?

高招

We are not background AR
We are not playing AR
We are not background
for you to take photo

dim 818

i am travelling ar

I don’t want to talk with Tai luk lei lo
Diu !!

Popo i delay no more ar!

Hey bro do you know about June 4th?

咁如果有大陸人真係支持五大訴求又點計？

Hong Kongers are so smart

FitHey pig, how are u?

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

we are not a background for you to take a photo ar

搵兩句有香港獨特發音既英文辨認啦
例如：
delay no more xy易set
can't agree more chi na dog

大陸人教美式英文，z 讀重音c
can't讀到好似can咁

chi na dog一聽到9成就發作證件都唔係check

HOW DO YOU GO TO SCHOOL? 連登仔無可能唔識

影支持香港獨立相先有用

講英文完全冇問題

: Liberate Hong Kong!! What's next?
: The revolution of our times !!
: 操你媽B

直接叫佢講邊5大

ho kiu wo ching

Small bird falling into water

You Are PoPo?

雙重意義Bor

佢地啲口音好難聽

Hi, how are you?

ngo yiu larm chau

This...this...this...this...this

推啊

delay no more

I totally agree with you.

Well done brother!

我最鍾意講英文

i m fine thank you,and u?

Ok la
Say English no problem ar

So smart smart pig

呢個真係要推

主要都係聽口音

okok, got it

問人既話 第一句講 暗號 然後 講 i 之後到被問者講第2個字 再由問果個講第3個咁樣落去

i absolutely agree with you.

抄你媽b,說洋鬼子話

ok啊

正呀喂

they have never been free

I am not background ar

you ask me i ask who ar

I totally agree with you la

講埋香港獨立都得啦，反正聽唔明英文

Wow Ho lan yeah 👍👍👍👍👍

自從睇完玩點數雞個post
每次睇到呢句野
我覺得要loop 起碼3次先夠連登仔味道

: Hi, how are you?
: I am fine. Thank you. And you?

: And you?

: And you?

: And you?

: And you呀屌你老母

I am working ar

This one need push la

I go to Victoria Park by bus..........

講英文係有效嘅辦法，尤其係唔好只係用簡單對話。

good

用英文問下佢住香港邊度

welcome to hk
the city of tg

iI desu . Nan da yo

ok good idea me pish

如需要進階審查:

情景1:
Q: How do you go to school?
A: I go to school by bus (oh, thank you 巴打/絲打)

情形2:
Q: How do you go to school?
A: 什庅？味C味C。（即刻出盡力踢春袋 / 踢西)

why bully me
primary student's English also gooder than me

818 維園見

有諗頭

An go desu ka ?

What a wonderful idea!
Liberate HK! Revolution of our times!

其實只要大家講光復香港就得，唔講個啲一定係鬼

講左返去會15天無錢收

最重要係一聽口音就知，唔敢出聲又知係鬼

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

: I’m Chris Wong.
: I’m Chris Wong too.

Btw now young people know ng know who Chris Wong is who?
Me CE people not DSE

Two car kiss
Boom boom boom

Wo lay fly is good too. Let’s do it tgt, HK ppl add oil!

konglish

diu! we are not playing ar!
818 add oil la!

又想引佢地講
China is Hong Kong?

What 7 I say ~~~~~~~~

Diu ho lun jeng
Ching this is the best way to check popo and chi na rubbish

By boat

If you don’t know , I will kiss your testicle

We are not playing ah!

let’s speak English together

oh i like it Konglish is the best, or we can ask some common questions

eg. mk station is belongs to which line etc

The thirty-fifth of May

damn my English is much poor

I’m not background ah!

what 7 you saying

Us guys come follow me

you seem like fun

see you 818
let's go there by bus

Nice idea, hongkonger english speaking practice.

Smart!!!!

I go to school by bus

this post laugh die me

No I all left

we are not background ar

梁繼平： 香港人 我地係共同體！！！！

818維園見

diu no chinese

Left plastic?
Also not cut

push
i go to school by bus

如果係陀地popo咁點算

英文唔掂有咩暗號可以講？

good point
ar, la, lor, wor, ga 呢D音扮唔到

HOW DO YOU GO TO SCHOOL?

We are not background for you to take photo ar

We are not playing ar

Free Hong Kong ar

用返機場嘅加油貼紙得唔得？

Diu, no chinese

I am fine thank you, and you?

ching u dim ar?
ngor not bad ar.. u?
good la. but ho lun hot ar today
yes ar... cls.. u need water?
ngo bring jor la thx

大陸仔：

哥們你們說啥？

GTA 腔

Hey what’s up nigga.

用Brian problem 黎試大陸人，等佢地以為是我地嘅暗號，跟住就知講呢句一定是大陸幫

Just do it that day

Push! 搓 my breast!

ok wor you ho smart

90後都要load一陣
年紀大少少都睇唔明

問：你個hihi今日high唔high? 睇吓個撚樣咩反應

咁萬一是留學大陸人咁點算？

推多下

咪由佢地講英美口音囉
都唔係港式英文口音

一係港式英文一係入實驗室撳緊急掣

NGO see tak Ming ar 70 house ar

push
my English powerful

讀過下書既藍絲好少現場出現

聽口音都知啦

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

港式英文 最尾會有la/wo

yup im ok

指定口號
1.brain problem
2.I am not background ar

下一句唔使講大家都知係咩啦

緊急 817動保集會想爆眼受傷少女身份

勇武 和理非英文點講

仲有支那人講開支那話會有種極難改嘅口音
一聽就分到係咪香港人

Arger 🤣

crusader monk？

6uo

yung mo
wor lei fei

多d用廣東話 英文溝通

同埋唔好用手勢交流

ngo mo ye gong

I go to school on 尻

waa ching ur english good good ar

真心可以

推， i go to school by bus

spring pocket ar ching

YESSS

係時候練下英文

people mountain people sea

問：What’s the problem?
答：Brian Problem

Kiss my spring pocket

i go to school by bus 做暗號啦屌

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

Push

共識，快

8.18 見
推

屌 非常好呢個idea

laugh die me

屌呢個一定要

wa diu me dou mo think guor

No problem

大陸人：I’m fine. Sank you.

問佢dse 四大主科係咩？
舊制會考+高考讀幾多年？
Or oral 如果想同意人會講乜？
香港三大係咩？九龍塘係咩色線？
光纖之父係邊個？
太空館位於邊到？
BU中文簡稱係咩？
上水居民住邊到？
食屎叮噹做乜尻？

必殺題
請指岀邊一邊係炮台山邊一邊係灣仔？
港島線兩邊終點站係咩
三條海底隧道名

班大陸仔就算識廣東話都未必答到
一定要問香港生活題/學術題

係真架，至少我今日見到

唔係做白色恐佈但請小心提防

［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

講真 8.18 個日 一定有鬼搞事
雖然一直話不分化 不割席
好似機場 特登製造混亂
擺明唔係平時勇武示威者所為
大家多人要提防鬼
勿衝動 鏡頭面前客客氣氣 做足pr
今次世界記者全部影住

問where are you from?
支那鬼唔識答hong kong

推推推

一早要

push！
818

00後都唔太明

Fuck the popo!

正到
So I totally agree with you

有聲

天滅中共啦仲支持送中

How many demands?

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

有無人寫個平台收集佢地反送中

811

tui bau kui a diu

I am working ar
We are not background ar

回: why you play 9 me?
相信就算同志們識講呢句, 都唔會捉到個tone

香港人 係講廣東話同英文 唔係支那話

鬼犬應該會hang機

I GO TO SCHOOL BY FUCK

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

hi ching

Diu lei gor hi so smart ar
Support support
Every one speak English la diu

Hi are you Ivan?
I’m not Ivan!

we are working ar

No, I am fly with you

le d on9 yea 80 hau icq/msn fai lo sin can understand

70 house 咩意思
睇左好多次都get唔到

818 八一八 捌壹捌 維園見

自從玩跑online學識打字之後
睇konglish既能力退化左

Hey, dude. Brian problem ar

Brain problem

This is good wo
let's speak English together la

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

I'm Working ar Bro!

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

我美式英式口音都用，禁我應該講咩??
Do you like popping the cherry

Do you know what is Brian problem?

港式英語終於有用

g持

i go to school by bus!

hello are you Brian?

G chi konglish! I think liden should use konglui words to communicate lor like
Gwong fuk heung gong shi doi gek ming
Sth like that lol
Then 0.5 dou cant understand

全英溝通

「港島綫兩邊總站係乜」
撞正啲大陸嚟嘅搭地鐵嚟就隨時出事
不如問下「變化形」題：
中聯辦喺邊？
「六二一」嗰日港島綫因爲中聯辦有衝突，封咗幾個站；記唔記得嗰陣臨時總站喺邊？

617 618 練英文

屌

817 818 練英文

影返張靚相先唔使自己郁手嘅

run 安拉n好noi mo 啲m過 so nei ming 就 ho啦

left plastic will destroy our country

[8.18] TAI DUC MING NGO KONG MUD YEA GEH, YUP LAI

lei gor dou hor yi lum lum

what 7 you say ar

變撚咗支那64集會
真係庸人自擾

Shizzle my nizzle

lei jm9
gum lei le, on9

push ah push ah

very good how are you I am fine thank you

Let’s do this

g持

試著說Hong Kong POLICE TEAR SKIRT, UNDERWEAR OFF FEMALE PROTESTER, sparking public wrath on August 4.

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

CCTV reported that the woman had been injured not by one of the police’s bean bag rounds, but by a protester
Nevertheless, Assistant Commissioner of Police Mak Chin said there was NO PROOF that she was shot by a protester
there are videos, pictures, proving that the FEMALE protester was SHOT by POLICE ’s bean bag rounds -Appledaily

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

黑警睇完呢個post，要即刻call曬膊頭有花嘅818扮示威者

係咁唔記得加超鏈結

自抄十次

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

818 講英文 去維園

No stake in the society

Me have the goodest English

屌人講英文啲大陸人：
江泽民英文也666啊 和福来市谈笑风生呢
难道江泽民是洋鬼子吗？
那么快对维尼表忠心了
哦你知道谁是江泽民吗？微博也搜不到了

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

暗號暗號
床前明月光下一句係咩

我英文差

咁醒嘅！！英文唔好嘅巴打可唔可以度定幾句一聽就係自己友嘅台詞

About 100 men in WHITE T-shirts ASSAULTED ANYONE they came across at the MTR station with sticks and METAL RODS, leaving 45 people INJURED on 721. -SCMP
However, only 26 people were arrested for unlawful ASSEMBLY and NONE of them has been brought to the court almost ONE MONTH after 721

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

we are in the endgame now

來同志們！
咱一齊拍個zhao! (個照字仲要勁蝗話個種高低音

4. Photos have circulated online purporting to show tear gas canisters used past their EXPIRY date, but police have so far DECLINED to comment on whether expired tear gas was used.

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

how are you? im fine thank you and you?

5. Police firing TEARGAS into a subway station on 811 9PM in Kwai Fong MTR STATION. -The Guardian
Doctors warned that tear gas is potentially LETHAL when used INDOORS - The standard

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

之後幫佢送中
佢地咁支持條例一定要試下啦

6. Hong Kong police make BLOODY arrest, assisted by officers suspected to be UNDERCOVER as PROTESTERS

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

7. Police were accused of using EXCESSIVE force against protesters at Taikoo Shing MTR station on 811, SHOOTING pepper balls at CLOSE range, beating them with batons and shoving some down an escalator - The Standard

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

依句太簡單 大陸狗同狗都carry到

how do you go to school

我地就同搞事嘅大陸人講呢啲英文
顯得佢地無知之餘
提醒自己勿忘歷史！！

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Brian problem?

721
811

We are not background

70後

係聽口音 唔係聽你講英文幾流利
Btw大陸人啲英文口音真係特別柒 好撚差 係聽唔撚明佢講乜
For example N呢個字 佢哋會讀成”安(pth音)”
Thank you 變3Q
又比如apps 大陸人係會a-p-p 咁讀 逐個字母講
香港人係一定唔會

就嚟句啦

We are Freedom Hai, are you?

Ching, You Brain problem?

I go to school by bus.

Seriously

USEFUL

721 811

721

817.818可能有好多大陸人，武警大家小心

1，說英文，問英文地址，問怎樣坐地鐵，巴士，地鐵點轉車，綠 紅色小巴回家，用英文問他道，叫他幫手做野

2，查手機，香港人一定自動給自己人看，蘋果手機大多數是香港電郵，安卓手機大多數有Google，
大陸手機得微信，QQ，百度，支付寶，京東，大衆點平，QQ音樂，好多大陸app

3，看清楚衣服，褲，鞋是不是淘寶貨，手上有沒有拿住其他東西，手臂有沒有其他東西，一大班人穿同人款衣服

4，香港人817，818不好用汽油彈，邊個用捉邊個

5，走得慢不好留在前線，小心混入來的人捉住你

6，前線同黑警玩的時候，留意後面是什麽人，身材大吾大隻，皮膚，女性全部不好在出面，同黑警最少200米

I can do this all day

Push this

佢哋發唔到 TH 音。仲有 thousand，之前有個 lecturer 係大陸人，佢讀 thousand 係讀 “收騰”，聽到我耳都側

DIU, TUI BAO

This dou quite good wor

有人r你講野用英文答佢就得

I can't find the right word

叫佢哼首綠袖子聽過

同偽ABC大和解

: 818 go ng go ah?
: ho hot ah, but 818 must go la!
HK popo, ho lun rubbish

醒呀，push

good idea

817 紅土
818 維園

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

agger

I agger ar dai ga fai d lin ho d konglish

緊係講返廣東話啦
可能會有大陸仔識英文
同埋有啲巴絲打英文都可能柒柒地
但純正廣東話 無得呃

大陸仔分分鐘啲廣東話正過好多人

sum ting wong

我覺得應該英文+生僻廣東話
雖然廣東話失傳
好多用語後生仔未必識
咁就再check電話
無google有百度/電話簡體字
都肯撚定大陸仔
(有google都要check埋有無gmail)

see u guys in 818 Victoria park

Fuck emperor Xi together

Let’s go

I'm not..chi...na

I don't like Winnie the Pooh！
How about you？

問佢幾條連登仔先知既問題咪得

關家姐係邊度投訴女Seles
邊個台最難cut
哪兒來的屎發生係邊個城市
飲酒果陣 有人同你講要去廁所屙尿 應該點做
腎者之石係咩意思

佢答唔到就打柒佢

問一問我地個人無Dress Code岩嗎？

無用架
佢話佢係台灣人過黎聲援你
你咬佢食啊

818前 整一埋關於 維權 8964 法輪功 全部用黎對付班大陸仔 佢地驚見呢啲多過有人打佢 集思廣益

唔好亂怪，真係唔識答啵!

有一條係有線岩嗎？

直接寫係佢塊面到啦，blur都無得佢blur

Me neither. Nei guo jen hai duck ar

正！

係
Cut唔到有線潮文

咁一條都算答到嗎？

Today hot lun dou on99

konglish is more gooder, translation error

I’m a tourist

停一停，諗一諗

Can u speak Chinese?
I don’t know what 7u say ar fuck

add oil

big big force push this post ar!

Konglish big law is good!

8.18 Wai Yuen See!

will know ar

i go to school by bus 太簡單啦
梗係要配合埋超人主題曲咁唱一次先過關

重溫一下
I go to school by mud 7？ go to school by bus
正氣朋友 性格忠實 go to school by bus
世界第一打怪物 go to school by bus
厭惡邪惡 哪怕衝突 go to school by bus
護衛人類 挽救地球 go to school by bus
這進行曲 一高奏 go to school by bus
school by bus school by bus go to school go to school
go to school go to school go to school

給批鬥 抱著頭退後 go to school by bus

正常post

strong post push

Diu no eng la-.-

問佢垃圾點讀
中國人:拉雞
台灣人:拉撤

葉虎事件？

好親切呀

how about hk uncle auntie ar
old people dont know english ga wo

You are fucking right. So sad

Ng mo yat cai gong
Ping fan june say
Sun gueng independence

終於可以惡補listening and speaking啦

Pish

Brother
Changed to 2PM ah!

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

NANI
gum yau mo sun tou ar

呢個掂
全民 brian problem

I totally agree with you

用英文溝通

推上去

tui

dai dai lick gum tui
tui bao kui lo mo chau hi

818 speak in English

that's great idea ar ching
nice thought!!
818 english/konglish!!!!